要求正義嘅連登admin立即處理以下涉嫌教唆犯罪post

銀行要我一次過還5萬⋯⋯

你唔賣點有錢還